有冇人覺得西灣河周同學好靚仔？

好想幫你含
好心痛

「黎明行動」聽日選舉行動方案！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你放過人啦好唔好

咪搞人

gay test failed

屌我都想講 隻眼好靚

有良知既人睇落都順眼d
邊似d畜牲賊眉賊眼

人哋21歲咋，咪搞人啦。

拉
咪撚搞鳩人啦
我想佢早日康復咋

樓上咪撚同我爭

正
希望佢平安冇事

yes
J ed

我好想嫁比佢..

真心靚仔

好善良對眼識笑 乖仔嚟

白滑

對眼好靚

+1
見到呢張圖J左

真係好靚仔 對護士有無興趣

有無諗過人地想唔想你含

成班基佬

覺 呢個角度隻眼靚到

對眼真係好靚 作為絲打好羨慕

終於有人講

好似女仔

周同學你要唔要我
我排隊排第一

又型 又靚仔

義士

我要岳義士就夠 唔貪心

有！

所有前線巴都好撚型
周同學更加型到仆街

希望佢早日康復
btw真心好靚仔隻眼好靚

希望你好返可以食多啲野啦
瘦到成個紙板咁

我想嫁俾熊仔餅

頭先睇電視都忍唔住讚真係好靚仔

覺得自己錯曬重點 但真係好靚仔

我都覺呀
想同佢一齊食熊仔餅

叔叔不行鳥
要快d好返

佢個鼻好似都好高

個雙眼皮

想知佢ig

啲前線巴都好靚仔

但佢得返一邊腎

蒙咗面都可以吹到咁
屌你叻哥D fd

畀人抖抖ok?

我又食熊仔餅～～～～～～～～～～～～～同你一齊喲